#月餅challenge 中秋送暖守護家圓 希望自發自己整月餅去機場派發

#月餅challenge 中秋送暖守護家圓 希望自發自己整月餅去機場派發

月餅應節 行動少搞食物送振層面
同埋 我要將傳統美德宣揚 歷史話月餅裡面塞字條宣揚理念 (<~~但呢個典故比人河蟹咗)

目標:
- 打算呼籲人自制月餅 送俾旅客
- 目標係旅客係唔驚來回拎月餅嘅人

呼籲下遮

希望有良心店加入行動 亦歡迎YOUTUBER /Twitter 加盟同拍攝 並將行動推上國際
材料唔需要貴 但要國際
例如朱古力 唔駛蓮蓉 材料要盡量室溫儲到

其他開放討論!!

月餅無咩特訂整發
亦希望海外巴絲用創意
將當地文化溶合落去 借意香港connect 全世界各國

例如:
珍奶月餅 - 台
綠茶月餅 - 日
芝士月餅 - 美 / 炸雞月餅
威靈頓月餅 - 英
香腸/豬手月餅 - 德
班蘭月餅 - 新加坡/馬來西亞
檸檬香茅月 - 泰國

集思廣益

推POST 10 回

朱古力餡&抹茶餡月餅唔難
珍珠焗完唔知咩質感
炸雞……炸雞老伯嗰隻雞肉五仁?
泰國月餅……水果味?
其他比較抽像，未諗到

自推

趕唔切聽日 可以預九月中先做

推下和理非支線任歡迎唔去前線都可以等手足幫手運去機場

中秋送暖